---
title: Coin App，走路、開車都能賺取加密貨幣，最佳的出金選擇
description: 'Coin App SentinelX NFC 介紹|Coin App SentinelX NFC 攻略|Coin App SentinelX 推薦|Coin App SentinelX 教學||Coin App 詐騙||Coin App SentinelX 賺到錢|Food Panda UberEats 外送必備 App|Food Panda UberEats 手機必裝 App|Coin App SentinelX 怎麼用|免費拿比特幣 BTC 加密貨幣|電腦挖礦 手機挖礦 加密貨幣 比特幣|走路賺錢 推薦|走路賺幣 推薦|走路賺幣 介紹|走路賺加密貨幣 介紹|Food Panda UberEats 外送員必備 App'
date: 2023-01-04
tag: [Passive Income, Coin App, Crypto]
category: Investment
---

::: tip
- 用途：保持 App 開啟，在走路、搭車時賺取加密貨幣(BTC、ETH、XYO)、iPad, AirPods 等熱門商品
- 收益：依個人通勤距離而定 (開車 30 分鐘，約可累積 350 COIN)
- 出金方式：Coinbase 或任何交易所＆加密錢包，最低出金門檻為 10,000 coin
- 適用裝置：Android、iOS
- [我的 Coin App 推薦連結](https://coin.onelink.me/ePJg/h9cr5pia)
:::

前二篇分別介紹了 [Coin App 如何使用](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/CoinApp.html)，以及能大幅增加 [挖取效益的 SentinelX NFC](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/CoinApp-SentinelX-NFC.html)，而在使用了一段時間，累積了不少的 coin 後，要兌換哪個東西最為划算，且能將 coin 發揮最大價值呢？

這篇就來分析 Coin App 中的兌換選擇，比較各個兌換選項，找出最適合的項目


## COIN App 兌換項目
Coin App 中可兌換的選項多達 30 種以上，有加密貨幣的比特幣（BTC）、以太幣（ETH）、XYO，以及實體商品的 Apple iPad、AirPods 等等 <br />

下表列出我認為較熱門的兌換項目（由兌換門檻難易度排序）：

<table style="width:100%">
  <tr>
    <th align="center"></th>
    <th align="center">XYO</th>
    <th align="center">Apple MagSafe Charger</th>
    <th align="center">Google Nest Audio</th>
    <th align="center">Apple AirPods</th>
    <th align="center">Apple iPad(9th)</th>
    <th align="center">Switch OLED</th>
    <th align="center">比特幣（BTC）</th>
    <th align="center">以太幣（ETH）</th>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">所須 COIN </td>
    <td align="center">10,000</td>
    <td align="center">86,020</td>
    <td align="center">215,480</td>
    <td align="center">319,980</td>
    <td align="center">689,580</td>
    <td align="center">754,220</td>
    <td align="center">841,124</td>
    <td align="center">2,497,180</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">兌換數量 </td>
    <td align="center">93.3</td>
    <td align="center">1</td>
    <td align="center">1</td>
    <td align="center">1</td>
    <td align="center">1</td>
    <td align="center">1</td>
    <td align="center">0.025</td>
    <td align="center">1</td>
  </tr>
  <tr>
    <td align="center">兌換物品價值</td>
    <td align="center">$0.43</td>
    <td align="center">$39</td>
    <td align="center">$68</td>
    <td align="center">$129</td>
    <td align="center">$329</td>
    <td align="center">$349.99</td>
    <td align="center">$421</td>
    <td align="center">$1,249</td>
  </tr>
    <tr>
    <td align="center">每 $1 約等於幾 COIN</td>
    <td align="center">23,300</td>
    <td align="center">3,169</td>
    <td align="center">2,206</td>
    <td align="center">2,480</td>
    <td align="center">2,096</td>
    <td align="center">2,155</td>
    <td align="center">1,996</td>
    <td align="center">1,997</td>
  </tr>
</table>

可看到，兌換門檻最低的 XYO 只須 10,000 COIN 即可兌換 93.3 個 XYO 虛擬貨幣，而這 93.3 個 XYO 則價值 $0.43 <br />
若我們以每 $1 約需要多少的 COIN 來兌換， XYO 這個兌換項目，需要約 23,300 的 COIN，才可兌換價值 $1 的 XYO <br />

## COIN App 每個 COIN 價值多少
參考上表，兌換價值最高的是比特幣（BTC），須要 839,229 個 COIN 來兌換 0.025 的 BTC <br />
依照現在 BTC 的市價 $16,856.8 來算，0.025 個 BTC 約價值 $421.42，換算下來，1,996 個 COIN 即可兌換價值 $1 的 BTC <br />

而若是偏好實體商品的話，則兌換價值最高的是 Apple 2021 iPad（9th），僅須 689,580 即可兌換一台 iPad <br />
換算下來，僅要 2,096 個 COIN 即可發揮 $1 的價值 <br />

大多數的兌換項目，每 $1 的價值約落在 2,000 - 2,200 個 COIN 左右 <br />
但若是出金門檻較低的兌換項目，如：XYO（須 10,000 COIN）或是 Apple MagSafe Charger，每個 COIN 所能兌換出價值就比較低了 <br />
分別要 23,300 ＆ 3,169 個 COIN 才能換到每 $1 的價值 <br />

## 後記
綜上所述，若要最大化 COIN 的價值，那肯定是累積愈多，直接兌換高價物品才划算 <br />
門檻越高的物品，也代表著每 COIN 能發揮的價值越高 <br />

而對比門檻最高的 BTC ＆ XYO，二者的 COIN 價值差了 10 倍 <br />
因此，除非是認為 XYO 的價格會在未來大爆發，想趁現在低價時趕快累積 XYO，否則並不推薦把 COIN 兌換成 XYO <br />
